埋藏黑暗不見光！ 潛行邊界像流放！！

從無往後看！逃過天網～卻總～被困綁！！！

唉......